TU I 想升返至G以上

我係恆生借15000 分18期還 月供906 供左3期冇遲還過
Welend借8500 分12期 月供878 供左2期 冇遲還過
我唔明TU 點解係I

咩app check ？

Credit Check

你學生？

無抵押貸款係非常影相信貸評級

係也 月入大約6000

依家又用得返

收入相對低，會拉低TU

月入六千同月入十皮，還款額佔收入比例唔同，對TU影響都會唔同